再說岳華；沙特王儲隨時因記者肢解案被廢〈蕭若元：海外蕭析〉

蕭生幫皇儲加冕

王儲每日除左向麥加朝拜之外
睇黎要向埋蕭宅朝拜

燒生加持,皇儲應該好安全

國王會唔會俾燒山燈死左
王儲馬上繼位

老人癡呆岳華都攪錯重夠膽９吹